點解大陸咁多人話香港人台灣人日本人美國人係被西方民主洗腦無獨立思考的蠢豬？

明明身處在連上網都唔自由的地方點解勁多大陸人覺得中國人係最有獨立思考的種族，認為香港台灣日本人美國人係完全無獨立思考被洗腦的蠢豬

而且大部分大陸人覺得自由民主係垃圾，認為賺錢才是一切

因為大陸人本身就係被洗腦嘅象徵

on9係唔會知自己係on9，我同過好多好多大陸人爭論，佢地全部人嘅論點都一模一樣，呢個就係洗腦嘅成果

支那狗本身都已經被人洗哂腦

共產獨裁令佢地有錢-＞獨裁先正，獨裁既反面自由民主係垃圾，信既係on9

好似話講還講唔好貼大陸link

立論基礎係 民主自由無用
普世價值都係垃圾
所以根本唔洗拗

但當遇到不公 ，自身利益受害
就會控訴 司法不公，政府認授性，濫權，媒體受操控問題

根本支那人係地球 人類中最卑劣既人來

中共將中國人洗腦, 文化清洗, 變成中共人

你唔可以話痴線嘅人痴線

好多大陸人仲停留喺生物邏輯層。

井底之蛙的故事我相信每一個香港人都聽過
中國人就係牆內之人

佢地真係有"獨立"思考？
估唔到喎

至弊係香港土生土長
但係思維同條link完全一樣既柒頭
係真係有
讀過大學，諗爆頭都唔明點會咁撚弱智